想知黃色經濟圈前景如何？李嘉誠正式加入梁振英董建華聯盟 ？

想知黃色經濟圈前景如何？

董梁籌組「再出發大聯盟」 李嘉誠唐英年同為發起人

【明報專訊】由全國政協副主席董建華及梁振英牽頭籌組的「香港再出發大聯盟」，其官方網站一度「提早」曝光，除了顯示由董、梁擔任總召集人，長和系創辦人李嘉誠、政協常委唐英年等亦是共同發起人，網站昨午後暫時關閉，顯示「網站建設中」。大聯盟秘書長、全國人大常委譚耀宗接受查詢時，被問到大聯盟成立日期是否受限聚令影響而押後，他稱現階段不方便透露細節，有消息時會公布。

李嘉誠截稿前未回覆

本報昨向董、梁二人的前任行政長官辦公室查詢，至截稿前未獲回覆。另本報亦向李嘉誠基金會查詢李嘉誠是否共同發起人，至昨截稿前未獲回覆。唐英年透過公關證實他是其中一個發起人。

根據公司註冊處資料顯示，香港再出發大聯盟有限公司於3月24日以無股本的擔保有限公司形式成立，兩名前特首、全國政協副主席董建華及梁振英同為創辦成員，首任董事除了二人外，還有身兼民建聯會務顧問的譚耀宗。公司章程提到宗旨包括組織非牟利的公民活動，以維護香港社會的穩定與繁榮；可接受捐贈及財務支持，並會組織活動、集會、宣傳運動，以及出版刊物等。

逾千發起人 囊括建制派名人

《星島日報》昨報道引述消息指，香港再出發大聯盟的籌備工作接近尾聲，原擬下周一(27日)宣告成立，但受限聚令影響可能延期。報道又指，千多名社會各界人士出任共同發起人，其中包括多名政商界代表出任副秘書長，包括基本法委員會副主任譚惠珠、民建聯主席李慧琼、工聯會會長吳秋北、新民黨主席葉劉淑儀等。

翻查資料，香港再出發大聯盟部分副秘書長，亦是去年7月成立的「守護香港大聯盟」成員，包括全國政協黃英豪、施榮懷、蘇長榮及王惠貞等，當中黃英豪是「守護香港大聯盟」召集人，該會首席顧問為梁振英；而香港再出發大聯盟另一副秘書長鄭李錦芬，本身是由董建華牽頭成立的「團結香港基金」的總幹事，但據了解她以個人身分加入香港再出發大聯盟。

成日話viutv黃果班去左邊？

7月1後唔直播示威

一直認同超人眼光，基本上大勢已去。

我反而係咁睇 班建制開始驚真攬炒
所以開始同不嬲唔想攬炒既淺藍 李+x 曾俊華聯盟
不過已經太遲

根本就係香港人未認清楚，大部份人嘅心理狀況跟唔到政治發展嘅節奏，而且可以企出嚟勇武嘅人非常之少，但強調勇武爭嘅人，冇諗過當同極權攤牌嘅時候，政治係唔可以冷卻，一旦冷卻落嚟，原本支持抗爭者嘅商界會立即倒戈。

未有攤牌嘅本事，但太早同人地攤牌，將來要繼續抗爭便會更加困難。

勇武既人永遠都係輸家黎
真正勝利者係背後不斷叫人勇武
然後默默賺錢果班人

如果keep著頭一兩個月咁強調剩係搞和理非大遊行，勇武剩係好似612咁危急先用既話可能仲易贏

而家我覺得已經返唔到轉頭
太早攤版搞到大勢去晒中共到

睇定啲先
根本未確定

其實西方社會唔少勇武既人都是政治抗爭成功嘅重要元素，因為西方人普遍嘅體質遠勝香港人，加上西方人嘅抗爭講真好重視宣傳，所以佢哋嘅心理狀況係完全跟到政治嘅發展節奏。

提倡同極權攤牌嘅人，可能佢哋唔知道當佢哋咁做嘅時候，香港嘅商界被迫要表態，一旦政治冷卻，但爭取唔到任何政治成果，將來如果繼續抗爭，想爭取商界支持就非常之困難。

明明香港男士普遍柔弱，體質差，平均體質分分鐘差過西方女性，仲要不停吹噓要用雨傘去同訓練有素嘅軍警戰鬥，根本係引蛇出洞，香港版嘅反左反右運動。

吳x北之前話+x叔叔係曱甴王

的確係，好多人利用呢次運動去賺錢，而且慫恿唔少中學生去勇武，對一個中學生來講讀書永遠係最重要。

明明唔係攤牌嘅時候，竟然有班人日以繼夜去叫人哋拿住一把雨傘對峙訓練有素嘅軍警勇武抗爭，日日利用平台去洗腦，根本就係有大枱。

咁你想點
對面有2有A有炸有火箭
我地得d 445789JK
係咁架啦

咁簡單仲要問？？？
無條件攤牌嘅時候咪唔好嘆牌囉。

咁你係連登講有咩用?
你去渣咪同700萬香港人講呀嘛
一句話唔好就唔好咁簡單?
打機呀宜家?
你可以控制到走向?

要攬炒其實全香港大商家都係敵人
誠哥都唔敢得罪，都唔好講共產黨了

信大灣暉選功能組別不如真攬炒：

Nowtv 一直有

原來成班都黃 平時d 藍營俾琼子當condom?

呢啲嘢common sense邊度都係咁講，
勇武根本就唔係香港人嘅強項，
香港嘅男士係好喜歡去食塑化劑超標食物，又缺少運動，平均體質柔弱，大部份都知啦。

飛機打到
超人唔加入=超人都撐黃色經濟圈
超人加入＝個個都驚左黃色經濟圈

而家最重要係收皮快啲走

係被岀發

又點打飛機
支共衣家搞緊一国一制但689就驚比支共攬炒整個聯盟出嚟話擁護一国兩制